<!--info-header-start--><h1>If <img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E5%8D%95-7aad0c" alt="简单"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23utils-999" alt="#utils"/></h1><blockquote><p>by Pavel Glushkov <a href="https://github.com/pashutk" target="_blank">@pashutk</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/268/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

实现一个 `IF` 类型，它接收一个条件类型 `C` ，一个判断为真时的返回类型 `T` ，以及一个判断为假时的返回类型 `F`。 `C` 只能是 `true` 或者 `false`， `T` 和 `F` 可以是任意类型。

例如：

```ts
type A = If<true, "a", "b">; // expected to be 'a'
type B = If<false, "a", "b">; // expected to be 'b'
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/268/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/268/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
